★恒指 開始冇力！

great fall ready

一陣day high 收市

292穿咗之後跌撚死
今日睇怕上唔返

知唔知大陸股市幾點收

企得穩

多謝老貓出黎燈
聽日40000 gogogo

老貓又中, 真係無力趺.

老貓燈到喊

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在30000多點高位,升了7000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復興
另外年初五港股開市但中國內地仍未開市,港股欠缺北水支持現在的高位股價
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

冇力既時候，700 同3690就會挺身而出，劇本多數都係咁

期指put咗未

Why no great drop?

樓主 is cheater

He is lamp

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指

老貓very lamp

老貓。。。。救。。。。救。。。地。。。球。。。不。。。。。要。。。。膠。。。。post。。。。。